單機撚 有冇人一齊去

出到黎成村人一齊行就唔再單機

所有人都係同伴

好一陣見

不嬲單機

就到尖沙咀 你地呢

+1
利：絲

新版要

Hh